你話林生唔係商業奇材都冇人信！

自己官方app成舊垃圾咁唔去改進
反而ban9左人地個神app 引起公憤
到有新forum 出黎咪各有各做囉
屌你又唔係喎
又搞單ban人事件出黎逼人過檔
早泄好野

On 9仔真係有樣睇

on9無極限

呢d咪"恃住有2個臭錢"DNA垃圾物種

天時地利人和收佢皮

仲要乜公告都唔出
當班會員無到咁

佢送你一程

以為高登個名殺晒

到依家都唔明冇咗高登仔，個 forum 等於廢咗

權力使人腐敗

水能載舟亦能覆舟

條撚樣個腦裝乜野

高登仲有人架咩？

好似收咗錢去瓦解高登咁

方丈發爛渣了

蚛共派黎？

早洩個腦整屎架!!!

根本係從廣告相嘅角度去諗野就從來冇為高登仔着想

只要係佢論壇裏面唔出現lihkg嘅字眼佢都冇問題

因為佢同廣告想交代人流量就得啦而佢哋嘅流量應該會係網上 唔係手提電話

冇上高登一排 有冇巴打講下ban人係咩事

草泥馬可能收左土共錢 瓦解高登？